共產黨想玩爛攬炒 我地玩爛黑暴

黑暴由頭到尾都係講緊警暴
最黑最暴唔係黑警係咩

中共扣帽子的確好叻
經常都好成功
所以我地都需要正視呢個問題
將計就計